分享下公司飲酒之後對上司做過最過份既野

同隔離部門老細玩大話骰連贏幾場
話佢廢柴，依加諗起都淆淆地

頭先開左兩罐, 不過office 冇人

上次同大佬打邊爐...佢填野食, 填錯左
我叫佢 醒小小啦

上司有野煩到要比人安慰嘅時候，我走去講一句，你死得未？

利申：無飲酒

野食都填錯又真係好難忍既

上左佢

試過賭錢叫隔離team大佬收皮
跟住佢借勢發酒癲

上床

之後番工點

互射數十次，加薪

我平時返工對住個MD都會叫佢醒小小

飲左酒 之後同經理講 炒我丫笨

利申 無事

有次同事farewell 唱k，隔黎team大佬一拎咪唱2句，我拎另一支顛左咁叫佢收聲啦，好難聽呀

佢嬲到想打鳩我

大家咪扮唔記得

辭完職去唱k落樓後同個老細鬥屌,話佢廢柴唔識管理間公司,佢話我唔值呢個價係好人先請我

指住女上司講 shut up bitch!

未請都知你好人？

老細話自己好人啊...

作埋落去

好彩ching走得快